[中秋前哨戰]邊個月餅商係CCTVB落廣告,香港人全力狙擊

大家支唔支持

屌 一定要知

唔撚洗講

push

Bye Buy Day 特別活動第一彈！

818幫下新城市

月餅就點都買
行多步揀一間唔落tvb廣告既好閒啫
大家要團結，早過屋企人買
一年一次，唔麻煩既

支持

留名十卜

奶共代言人的代言產品都要追擊

邊間唔奶共??